★以前好多媒體Lihkg仔都話支那，叫人睇美國媒體

Lihkg仔：美媒最正氣，公正，凡事fact check

連登仔廢柴黎 算啦

印度日報

x100000

點解冇人入黎屌你 屈你毛

所以以前出post都廢事理班儍鳩

成日以為US就係公正

all縮入 印度嗰西？

現在得返印度反支

不過話時話幾佩服印度
原神課金排行榜印度人真係會抵制
香港 IOS 排名 第1

冇曬人入嚟

印度

屈毛人氏快d入嚟 講兩句

因住連狗住入黎del 你post block 埋你
之前有人貼美國BLM 警暴俾人秒block

腦魔＝5毛
無人識你呀

支鬼老貓又搵籍口俾自己睇 01、東方